verbatim 係咪性格比算好

anker 好似比較貴

買親verbatim, hub又好, 電都好， 都係幾個月就壞
怕怕

竟然，少聽wor

anker 好似貴一節

Anker不了，中國公司。

起連登好似隻隻都垃圾

Anker就一定不了

同佢都幾fd 性格幾唔錯

verbatim真係垃圾，買親都成日出問題

咁誇張，中過一次/兩次伏你都仲繼續買呢個牌子，高手

咁快壞你拎上代理嘈嘛，反正有保養

我就剩係買過verbatim線, so far買過5-6條都無壞過，有兩條用左4年以上

本身諗住尿袋 Hub 手指 各自都唔關事架嘛
點知

呢d post 講親個個牌子都垃圾易壞
然後往往最後都無一個唔易壞高質素既牌子推介

verbatim 買三條線 一個差電 公司用
好快就壞

知錯了

xpower 我用都無事，其實唔知d 人點用法

邊個牌子係外國公司又好用

喺連登所有副廠都係垃圾

講起手指我原來都有兩隻，俾xbox做cache幾年都無死

magic pro嘅線以前用唔錯，呢幾年唔知

不了，買咗個pd 差電器一年鬆啲壞咗

verbatim貼牌黎
好多時淘寶都會搵到一模一樣既產品

其實每隻牌子都總有人遇過用壞，但多數係用壞果 d 人先會出聲，冇用壞好少講，所以好似隻隻牌子都易壞咁

香港街頭有賣既都係貼牌,冇qc可言

Verbatim 線係okay

充電器就唔知

充電器用xpower (DC120) 一般般

ANKER 係深圳野 不了

Amazon essential

之前用過一個anker usb charger幾年後壞咗一個usb頭

依家verbatim同anker charger都有用, 買咗兩年兩個都未壞

transcend呢個牌子呢

真心 買番 apple 線

咩性格？
插落去拔出黎會開心啲？

咁多五毛彈verbatim

verbatim OK呀

日本牌, 好過支那牌

尿袋計算係最平靚正，消委會測試都係排頭三
10000mAh果款袋落褲袋都唔覺大舊

台灣牌

有用佢嘅叉電插頭，放公司用咗兩年未壞，不過放工會熄電掣

我買咗三四條
但係有兩條一年貨仔就壞
明明以前買過無咁化學

買佢尿袋日日叉未壞過

做咩Anker又俾人踩到變袋底泥
明明大家話Aukey先係支那野

原來係引戰post

兩個都係支那嘢你搬aukey出嚟又點

乜鬼野搬叫Aukey出黎
明明個零月前連登仲吹奏緊Anker
話同好同Aukey撈亂

支那垃圾何苦為難支那垃圾

Belkin囉
唔會最後又發現係中資下嘩

係關大陸事就ban咩
支那國企就話姐
Anker日美都賣到成行成市又ban

Apple又話奶 Google又話奶
你地自己整部手機呀笨

好多時apple都係爛外皮，入面好少壞

anker野真心高質素
唔係好似小米咁淨係識抄

我用anker 幾年都無事，唔知班友點用

用緊個infinity 尿袋, 又係連登踩到一文不值, 不過用左兩年以上仲正常用到

去過信和買 買完去打邊爐
打完邊爐就壞左

買過佢嘅手指小學用到中學再用到大學都仲用緊

反而覺得小米d accessories 幾襟
條叉電線用左八年仲健在

其實原廠線易壞呢個問題有左差不多八年
apple到而家先肯改尼龍線真係幾差